矮撚既悲哀

今年暴大year 2得16xcm，番學基本上個個都高過自己，連街上既中學生都高過自己，比自己更似一個大學生

啖，真係想推到重刷，香港地矮過175真係唔洗做人。

入到暴大仲想點

但係生得矮搞到冇哂自信呢

好多女仔都矮，調返轉講，就算你高，人地都未必鍾意你，一切都係緣份。

x=0同x=9好大分別喎

其實都唔係溝唔溝女既問題，只係纯粹想自己高啲，睇落去大過啲，成熟啲

167

已前中學一齊玩開果班都係below170,所以果陣比左個錯覺自己已為自己正常身高,但係grad左先發現出面既世界有幾大

明 地鐵成日聞人隔勒底